## AVルール214
非ローカル静的オブジェクトの初期化の順序に問題がある可能性があります。
たとえば、コンストラクタが実行される前にそのオブジェクトが初期化されない場合、非ローカルの静的オブジェクトはコンストラクタで使用されないことがあります。
現時点では、異なるコンパイル単位で定義された非ローカル静的オブジェクトの初期化の順序は定義されていません。
これにより、見つけにくいエラーが発生する可能性があります。

この問題は、各非ローカル静的オブジェクトをローカル静的オブジェクトとなる独自の関数に移動することで解決できます。
この関数が含む静的静的オブジェクトへの参照を返した場合、クライアントは初期化順序の問題のない関数を介してオブジェクトにアクセスできます。
この関数は、関数呼び出しのオーバーヘッドをなくすためにインライン化できることに注意してください。

例：

		// file 1
		static int32 x = 5;

		// file 2
		static int32 y = x + 1;  // Bad assumption. The compiler might not have initialized
		                         // static variable x. 

解決策は、静的なローカルオブジェクトに対して静的な非ローカルオブジェクトを置き換えることです。
なぜなら、静的なローカルオブジェクトに対して作成時間が正確に定義されているからです。

		inline Resource& the_resource()
		{
		  static Resource r;
		  return r;
		} 

現在、クライアントは、rおよび他の同様に定義されたローカル静的オブジェクト間の初期化の順序を考慮せずに、リソースオブジェクトrをthe_resource（）としていつでも参照することができます。

また、起動時にメモリプールやスタックにオブジェクトを割り当てることも考えられます。

